個槍手明明話自己思想似鄰國 你地就老屈侵侵

仲有無公義可言